title: 更新日志
date: 2015-11-11 16:19:05
tags: changelog
---
同学派
===============

网站 http://www.tongxuepie.com

CHANGELOG 
---------

### 2.4.0 (2015-12-10)
* 新增+优化：app相关接口新增\调整\优化

* 新增：新版logo替换
* 新增：学校主页增加学校公开的调查问卷列表
* 新增：学生主页增加 学校调查问卷的公开和非公开的问卷
* 新增：首页增加 平台公告、学校资讯的更多
* 新增：学校新闻加入分享按钮
* 新增：学校主页名称后缀添加
* 新增：学校主页用户登录
* 新增：完善地区模块功能
* 新增：学校公开页面的自定色调、背景图片，校园风光展示
* 新增：下载中心
* 新增：招聘信息分类
* 新增：实习信息分类
* 新增：公告通知
* 新增：招聘会日历
* 新增：学生简历信息对企业开放
* 新增：增加搜索学生列表
* 新增：企业收藏学生
* 新增：400电话线上公布
* 新增：根据用户身份处理是否显示校内公告，包括：学生主页、首页、学校主页
* 新增：学生扫描二维码登陆页二维码制作

* 优化：学生手机登陆页的logo替换
* 优化：登录验证码变化清空验证码输入内容
* 优化：企业检索选择条件页面闪烁
* 优化：选择条件，下面在更新数据的时有闪烁
* 优化：首页头部条颜色调整
* 优化：学校页面相关展示信息的分页实现
* 优化：公告阅读范围优化调整
* 优化：修改就业指导 为 创业就业指导
* 优化：职位详情页去掉搜索
* 优化：企业资质资料调阅
* 优化：企业上传资料内容提示
* 优化：调差问卷功能优化
* 优化：专场招聘会详情，企业环境的图片高度限制
* 优化：学生导入流程增加中间处理机制环节，提升便捷度和安全性
* 优化：业务应用优化合并、api调整
* 优化：合并后的开发环境部署、测试、线上调整（包含配置、集群方式）
* 优化：企业认证增加了图片水印

* bug修复：自我评价编辑异常
* bug修复：选择职能异常
* bug修复：技能标签编辑显示异常
* bug修复：招聘会列表展示异常
* bug修复：招聘会列表显示异常
* bug修复：非企业用户可以申请校园招聘会
* bug修复：调查问卷逻辑控制异常
* bug修复：选择职能ie8兼容异常


### 2.3.0 (2015-11-10)
* 新增：首页最新入驻学校展示
* 新增：学校主页信息整合及相关信息咨询模块的展示与维护
* 新增：按区域管理学校优先级功能
* 新增：材料打印功能缺少年级和层次信息
* 新增：招聘会增加提醒功能（目前有招聘会申请和审批环节均有站内信提醒，校园招聘会还有公布时向合作企业发送站内信息的选项）
* 新增：通知公告发布范围没有限制（不想在同学派平台上显示）

* 优化：学生、企业认证标示优化
* 优化：首页行业导航图标替换
* 优化：首页Banner图片替换
* 优化：学生管理页进入学生主页链接，更醒目一些
* 优化：学生主页未完善信息的展示优化
* 优化：账号过期，重新登陆需要刷新
* 优化：建议“进入求职中心”，改为“我的求职中心”会给人更清晰的感觉。
* 优化：在职位管理中发布职位信息时，比如，注明专科及以上、本科及以上更合适。
* 优化：消息详情里面也不能互动留言，英文提示不太人性化
* 优化：企业认证，选择学校的部分排版错乱
* 优化：企业冗余数据清理
* 优化：导入的学生显示认证标识
* 优化：导入的学生学号是01，学校代码是2，但是材料打印的列表显示的学号
* 优化：站内信，发件人和收件人，显示成用户名，现在显示的是账号
* 优化：职位展示页与编辑页字段优化
* 优化：学校公告删除后的列表展示优化
* 优化：企业认证标示不明显
* 优化：根据城市搜索，带市问题
* 优化：学生后台，进入学生主页的链接没有了(开放所有求职者都能查看学生主页)
* 优化：首页行业分类图标顺序调整
* 优化：学生认证标示在简历中显示

* bug修复：企业认证，首页链接错误
* bug修复：发起认证，不选择学校也能发起(认证修改发起认证只能发起一次，再次发起认证则清空之前发起的认证)
* bug修复：企业注册的时候，选择企业的性质，功能是否有效
* bug修复：专场招聘会学校审核报错
* bug修复：导入校区错误，需要学校提供更完善的数据，重新导入
* bug修复：单个打印功能有待优化
* bug修复：企业申请合作关系，学校端审批问题
* bug修复：企业认证管理模块信息交互障碍：企业向学校时请认证后，学校端一直无法实现“认证通过”或“认证不通过”。
* bug修复：daxue的账号，发布招聘会提示“no message ava……”，但是列表里有这条数据
* bug修复：学校发布校园招聘会信息，企业收到后申请，学校审核时点“通过”或“不通过”都无法实现。
* bug修复：学校无法给企业发送合作邀请(处于关系移除状态的显示bug)
* bug修复：学生导入功能处，需要注明“所属学校”“身份证号”为必填信息，否则该条数据会导入失败
* bug修复：职位订阅功能问题
* bug修复：导入学生看到的校内资讯，点击详细，500错误
* bug修复：学生访问非公开公告的权限问题
* bug修复：学校公告列表发布范围展示问题
* bug修复：学校公告列表上面首页链接问题
* bug修复：问卷删除问题


### 2.2.0 (2015-10-30)

* 新增：APP的server端api及相关文档
* 新增：学校与企业合作关系维护相关功能
* 新增：按区域管理学校优先级功能
* 新增：学生主页
* 新增：帮助中心
* 新增：关于我们、联系我们、用户协议、服务条款、隐私政策页面
* 新增：基于合作关系的招聘会申请、审批等相关功能及相应站内消息提醒
* 新增：校园招聘会展位示意图上传与展示
* 新增：招聘会上传附件功能
* 新增：wap端招聘会相关展示


* 优化：企业认证由院校审核，同时保留了平台管理员的审核功能
* 优化：学生信息导入过程说明提示信息完善，导入结果展示优化
* 优化：简历编辑项中的部分字段输入限制优化
* 优化：简历服务代码重构优化
* 优化：首页热门职位、热门企业等展示与数据获取优化
* 优化：上传组件优化，增加保留文件名支持
* 优化：站内信增加类型字段，便于未来站内信分类分析与统计


* bug修复：修复首页菜单某些浏览器下展示错误的问题

### 2.1.1 (2015-10-1)

* 新增：应用状态监控服务
* 新增：快捷应用部署服务
* 新增：技能标签库模型与实现（大数据基础、未来可规划待抓取外部数据）
* 新增：职位内容岗位要求智能提示录入与存取（大数据基础）


* 优化：简历与求职者数据模型整合优化，交互、界面整合优化
* 优化：网站banner头部大图调整
* 优化：调查问卷控制逻辑调整
* 优化：学生导入展示


* bug修复：调查问卷相关从word复制粘贴来造成的相关功能展示错乱问题
* bug修复：调查问卷分享链接权限范围控制bug修复
* bug修复：解决企业首页的岗位投递异常问题


### 2.1.0 (2015-9-16)

* 新增：招聘会相关功能，包括专场招聘会、校园招聘会的发布、申请、审批与展示等

* 新增：在线调查问卷设计、答卷、统计及wap答卷等功能，设计基于现代浏览器体验较好（ie9+,firefox,chrome,opera,360极速等），答卷支持所有现代浏览器及智能终端浏览器（ie最低支持到ie7）
* 新增：APP效果图设计
* 数据导入：企业信息导入（黄河科技学院提供清单，团队整理补充）


* 优化：服务邮箱更改为service@tongxuepie.com
* 优化：行业分类调整（为行业及技能标签功能做准备）
* 优化：远程服务工程统一，优化工程依赖机制
* 优化：优化职位工作年限、薪水等在不填或者某些值的情况下的展示


* bug修复：解决部分工程关于日期保存的异常问题
* bug修复：更新弹窗layer版本，解决在某些情况下的弹窗异常问题



### 2.0.1 (2015-9-2)

* 新增：	个人头像上传修改功能

* 新增：	举报功能（举报之后待处理和已处理都增加）
* 新增：	这在那 后端  会员数，（每小时， 每天， 每月）unique会员上网数， （每小时， 每天， 每月）unique会员网页点击数（百度统计）
* 新增：	手机版，电脑版切换


* 优化：	企业后台——最新职位——最后发布的职位，应该显示在最上面
* 优化：	企业后台——企业官网——默认http://
* 优化：	企业列表——最好企业logo可以直接点击进入企业主页
* 优化：	发布职位——工作区域——有的地址可以选择三层，但是只显示到第二层，既然选择三层就应该显示三层
* 优化：	admin——企业认证——图片宽度限制一下
* 优化：	后台左侧菜单——高亮显示当前选中的子菜单
* 优化：	密码修改后——重新登录；跳转到密码修改成功页面，并重定向到logout页面登出用户
* 优化：	logo增加超链接，登录注册页面没有办法返回首页
* 优化：	首页——热门企业，企业logo加个边框
* 优化：	提示注册失败的原因，只显示个注册失败，用户不知道自己哪块信息不对
* 优化：	登陆前“让梦想说话”在正中间，登陆后偏左。 
* 优化：	忘记密码——重置密码后，不能自动跳转到登录界面


* bug修复：	通知公告——筛选通过时间和关键词搜索无结果，但是有符合条件的结果，说明功能有bug，时间筛选16号~17号，应该筛选到17号的信息，现在只查到16号的信息；
* bug修复：	学生维护：添加时，当添加的学号存在时，可以提交，但没保存。如果有学号重复，不能被添加
* bug修复：	学校：（学院，专业，班级，学生维护）如果日期类不填的话，会默认为填写的日期
* bug修复：	学校：学院，专业，班级的名称可以重复（允许重复）
* bug修复：	打印资料模板——增加上传功能，可以导入像word pdf excel等格式
* bug修复：	从学校后台添加学生——学生学号前面是否要默认个学校代码
* bug修复：	发布公告的标题字符数限制过少；
* bug修复：	专业——选择校区后，对应学院的信息数量不对(下拉选择数据不对，核对下，应该已经解决了)
* bug修复：	编辑个人资料——性别选择后保存，更新后是没有保存的
* bug修复：	个人简历——每个栏目添加后，该栏目与上一栏目中间样式有点问题，多了一行白色的框
* bug修复：	职位订阅功能——所属行业不能被选中
* bug修复：	职位订阅功能——关键词输入后，搜索提示“equired List parameter 'industry[]' is not present”
* bug修复：	工作经历——项目没有结束的，结束时间能否设置一个“至今“的选项；
* bug修复：	学生中心——简历——专业技能——使用月数只能填数字；
* bug修复：	给企业发私信的界面并没有关闭按钮
* bug修复：	发布职位——QQ不是必填项，但是不填，提示无效QQ；不要填写无
* bug修复：	发布职位——无法配置职位福利；
* bug修复：	发布职位——联系人、电话、简历接收邮箱、职位联系人QQ最好这些在企业的资料里面设置成必填项，然后默认在这个地方，只要资料已修改，这里就自动更新
* bug修复：	企业后台——企业简介字数限制，可输入的字数过少；企业简介没办法保存完怎么办
* bug修复：	账号中心 站内消息 发件箱里面显示收件人不是发件人
* bug修复：	企业后台——企业环境——前台没有展示
* bug修复：	企业后台——发布职位——修改——该职位状态变成了草稿——bug
* bug修复：	企业主页——公司留言——点赞功能——不能无限制累计
* bug修复：	admin——企业认证审核——目前没有审核通过的企业，点击审核通过，都通不过[需要整理错误数据]
* bug修复：	admin——企业认证通过，给企业账号发送通知［通过不通过都发系统消息］
* bug修复：	登录的学校账号，左侧显示的企业的菜单，右侧出现的学校端的发布公告；多账号切换登陆，但是没有退出问题
* bug修复：	同时用学生和企业账户测试，在学生界面点击“站内消息”，跳转到公司的页面了。站内消息的交互体验还需要完善，多账号切换登陆，但是没有退出问题
* bug修复：	注册页面，输入邮箱之后，其他信息不填写，快速多次点击注册之后，竟然注册成功了！
* bug修复：	企业介绍——企业名称字符数需要限制，样式重叠；
* bug修复：	企业介绍——企业官网不能跳转；［不能跳转是设置的地址有问题］
* bug修复：	企业列表——上拉加载更多——当没有那么多数据的时候，提示“没有更多了”
* bug修复：	求职中心：编辑简历时，连续点击任意一项的添加出现多个资料为空白的项，点击保存提示保存成功。刷新之后总会有一个空白项被保存下来。
* bug修复：	短期职位过期，还可以搜到；后台的过期职位提示过期


### 2.0.0 (2015-8-17)
* 重构版上线

### 1.0.1  (2015-5-16)
*  bug修复：修复大量功能性bug
*  迁移部署到阿里云


### 1.0.0  (2015-3-25)
*  第一版上线
